「IQ題」地球爆左，人類喺邊？

一頁後開估

右邊

喺地球右邊

天堂與地獄

秒

我欣賞你嘅思路

因為南無阿彌陀佛

肥絲: 咁有冇爆埋右

右邊男人冇位，左閪住哂

我爆你老母呀爆

喺個口度！

喺隻手度！

仲唔快啲諗過個答案？

係「也求」